電訊sales請入 求plan

想開張sim屋企電腦用 要無限數據 唔限速
用黎dl/upload